有冇當代藝術撚?

只談外國

唔關事 有無surrealism撚解釋sxxxxx dail果個人既畫風我知 畫the persistence of time果個

dali

無開住嚟睇

想知乜?

佢畫嘅野都係關於夢境嘅
多數會associate性to進食
有啲關於女權主義 女性權力高於男性/只少dali佢本人嘅表現

利申非畫畫撚9up

Dali 應該係Modern （現代）
當代 (contemporary) 係咪應該講下 而家最紅既
Francis Bacon, Lucian Freud, Jeff Koons, Takashi Murakami......

利申： 對藝術一知半解 之前做過拍賣行

lm